衝擊立法會係一種姿態

係證明比個仆街政府睇

如果政府莫視人民訴求
香港人有決心將行動升級
令政府日後推明日大嶼 國歌法
甚至重推送中條例
要考慮因素會更多
所受到嘅壓力就會越大

係到多謝所有7.1義士嘅付出
亦希望大家保持不篤灰不割席不指責
_______________________________
不過我認為短期內不宜再有衝擊行動

我覺得即使再衝擊 林鄭條柒婆好明顯係唔會正面回應5大訴求 反而會比cctvb有機會帶風向進行分化

同埋今次衝擊已經有空前嘅迴響同輿論 需要時間進行消化同發酵 我認為現階段應該著重文宣 突顯政府無視市民訴求一意孤行嘅暴政 將風向帶去官逼民反一方 比傳媒同泛民議員更多嘅籌碼去爭取訴求

最後 義士係我地最珍貴嘅子彈 而今次衝擊已經引起中共關注 如果再有下次衝擊真係難保黑警唔會用高壓手段鎮壓同起訴 而日後政府再推惡法果陣 冇左勇武派剩係得和理非真係完全俾唔到壓力政府
_______________________________
有錯請立即屌醒 我地行到依步都因為我地肯集思廣益

推

和理非接力